何謂愛情？

世界上是存在因果關係的，但最高層次是不受因果關係約束的，例如愛。

Love is unconditional.

因為愛，所以對佢好

自我推翻？

錯，因為愛所以愛

°/\\/□＊愛人是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .

〞×&par;能與你一起的日子，只剩下那麼少]°× []
〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會愛情的真諦﹏\＊☆°

愛不是自然存在
是需要努力做出來的

~清水健

我迷失在.* 這場_×°愛情遊戲°°°×

大家努力做愛吧

有共同利益

我可以同你共富貴

首先你要同我一樣咁有錢先

錢既野係公家

你老母都係公家？